曼狗真係狗黎，臨完場斷左-2

屌你老母，抵呢隊波成世做狗